分手之後好驚搵唔到第二個....

分手之後 冇咩機會識到人 自己又唔係好積極
個ex 又咁快搵到第二個女仔 日日放閃
點搞好

Tg: hugo1911

すごい

寧缺勿濫

有緣份的會搵到

一係去拜下月老

"寧缺勿濫" 呢句真，有時無縫接軌爛桃花唔要都罷

搵唔到咪搵唔到囉
搵到又一定真心快樂咩
都恰戇嘅幾廿歲人都唔化

搵我